E家係咪興咬住枝煙仔自拍

▲T.O.P久違同框GD。（圖／翻攝T.O.P IG）
🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬
粉絲看到合照後紛紛回應「值得紀念的一天」、「真好，他們又一起出現了」、「希望不要刪掉這張照片，然後快點回歸，大家都在等你們」、「我要哭了」、「這是一個菸友的概念嗎哈哈哈」、「雖然知道兩個人私下還是會聚會，但看到合照還是好激動」。

龍哥好型

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

凱晴唔夠我壞 我一次食兩飛

佢食嘅係寂莫

我都成日擔住支煙仔selfile...

應該馬賽克枝煙仔...?

依家興？乜柒都係翻炒咋

哥抽的不是煙 是寂寞..🚬

好型...

我仲型啦

今日美林邨跳樓單野有可疑！

是咪rose ma黎

我捽碟他們👋🏼💦